[ Xmen故事線 ]

小弟想重頭睇過Xmen, 但咁多年來故事分支線又有正傳又有外傳。有無巴絲可以排一個最理想最順流程嘅list比小弟

電影版Xmen故事線唔駛認真睇, 成日改黎改去

時間線

最理想最順的流程咪就係上映順序LOR。
問都唔洗問LA 呀MA。

唔係真係有傻仔會覺得睇MOVIE SERIES係要跟時間線呀....

漫畫版都有諗過，不過要用好多時間去追 所以想電影版先

Thx

跟時間線去睇可能有另一種前因後果嘅體會嘛

電影未必忠於漫畫
但漫畫都係好撚亂

就係因為咁 漫畫入面嘅平行時空多到。。。

如果last係咁一定流馬尿

Challenge accepted

狼人外傳 細個情節
狼人外傳 ww1
First class
狼人外傳 ww2
狼二 二戰救日本仔
狼人外傳 越南大戰
Dofp 過去線
狼人外傳 入weapon x
天啓
狼人外傳 主線
X1
X2
X3
狼二 主線
Dofp 未來篇
Logan

記得順序睇

唔會，咩電影都係，只會自己搵自己笨。

Thx巴！

點解溶左既

諗起賀恩漢

First class係二戰後架！

又係喎

年經